001	お前が、聖教騎士…!?	VO_logi-b.logi-b_sys_0025
002	そうだ！　第四騎士団団長――<br>それが今の俺の立場だ！	VO_dios.dios_sys_0004
003	どうしてそんな…お前だって知ってるはずだ！<br>彼らが、歴史の裏で暗躍していることを！	VO_logi-b.logi-b_sys_0021
004	もちろん知っているとも！<br>…なぜなら俺自身も、そのひとりだからな	VO_dios.dios_sys_0016
005	…なんだって？	VO_logi-b.logi-b_sys_0027
006	俺は、骸だ	VO_dios.dios_sys_0007
007	…ッ！
008	何故だ、ディオス<br>どうして骸なんかに…！	VO_logi-b.logi-b_sys_0020
009	エンヴィリアを滅ぼしたのは…<br>彼らなんだぞ!?
010	だからこそ、だ！	VO_dios.dios_battle_0021
011	ロギ、この世界は歪んでいる<br>善行は善果に至らず、世の悪党共は世界の裏で<br>今も高笑いをしている！
012	これを糺すには…<br>この歪んだ悲しき世界を変えるには、力が必要だ<br>誰も逆らえない、絶対なる秩序の力
013	――ロードマスターの地位！<br>今の立場も、何もかも<br>すべてはその為の踏み台に過ぎない
014	ディオス、お前は…
015	ロギ…俺の両手はすでに血塗れだ	VO_dios.dios_sys_0018
016	己の正義を掲げ、他者を悪と断じ、<br>多くの願いや祈りを踏みにじってきた<br>もはや戻る道などない	VO_dios.dios_battle_0023
017	だが、そんな俺だからこそ変えられる…<br>いや、変えなくてはならないんだ！<br>悲劇を生む、この世界の構造を!!
018	…………
019	アガサを連れて、逃げろ。ロギ<br>サガか、ワダツミか…ノーザンブライドの<br>影響が薄い場所が良い	VO_dios.dios_sys_0001
020	そして待っていてくれ<br>俺がこの世界を変えるのを
021	俺が必ずこの世界を、<br>お前たちが安心して暮らせる――<br>そんな風に変えてみせる！
022	アガサを守りたい<br>その想いだけは、俺もお前も同じはずだ！<br>ならば――！	VO_dios.dios_sys_0041
023	いや――いいや！	VO_logi-b.logi-b_sys_0039
024	それは、出来ない！<br>俺にも、背負ったものがある！<br>守ると決めたものがある！
025	こんな俺に、ここまでついて来てくれた<br>掛け替えのない仲間たちがいる…！
026	それを放り出して、逃げるだなんて…！	VO_logi-b.logi-b_sys_0018
027	ああ、そうだな…	VO_dios.dios_sys_0004
028	ああ、お前ならそう言うと思ったとも！
029	だからここで、<br>お前の戦士としての命脈を断つ！	VO_dios.dios_battle_0003
030	オォ…ッ！	VO_dios.dios_battle_0007
031	ク――ッ！<br>この、力は…あの時の!?	VO_logi-b.logi-b_sys_0042
032	そうだ！　だが、何もかもが<br>あの時と同じとは思うな	VO_dios.dios_sys_0037
033	俺は聖教騎士団で、錬金術を学んだ<br>より大きく、より強くこの力を引き出す方法は<br>すでにこの身に刻んでいる！
034	…ッ!!	VO_logi-b.logi-b_battle_0019
035	お前の旅は、ここまでだ。ロギ！<br>その罪も流血も、<br>ここからはすべて俺が背負う!!	VO_dios.dios_battle_0012
036	そんなこと――<br>勝手に決めるなよ、ディオスッ！	VO_logi-b.logi-b_sys_0017
